Terwijl mijn metgezel overwoog met een serieuze en tevreden geest de prachtige verschijningen van dingen, ik ben dol op het onderzoeken van hun Sponsers  De wereld was voor mij een geheim dat ik wenste te begaafd.
